﻿1: Gỡ bỏ phiên bản cũ trên máy(nếu có).

2: Cài đặt chương trình.

3: Chương trình yêu cầu nhập key, Nhập key bên dưới(yêu cầu có mạng internet):

6QFDX-PYH2G-PPYFD-C7RJM-BBKQ8
4: Chờ tiến trình hoàn tất.

5: Chạy file Office 2010 Toolkit.exe de crack (Chạy dưới quền Administrator)
6: Nhấn vào EZ-Activator.
Chúc may mắn!